搵緊工嘅你入一入嚟

我明白你哋好徬徨，我自己都搵緊工
每日出去等人有冇得見
拋個身出去，慘過做狗
一個二個唔係reject就串個火屎
好似冇出路，覺得自己係零
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

但係我哋可以互相訴苦水
一齊面對，唔使自己收收埋埋
實有希望嘅

樓主做開邊一行

sales and marketing